{
    "teams": [
        {
            "id": 1,
            "name": "Sparta Praha",
            "stadium": {
                "name": "Generali Arena",
                "capacity": 20816
            }
        },
        {
            "id": 2,
            "name": "Slavia Praha",
            "stadium": {
                "name": "Eden Ar\u00e9na",
                "capacity": 21000
            }
        },
        {
            "id": 3,
            "name": "FC Viktoria Plze\u0148",
            "stadium": {
                "name": "Doosan Ar\u00e9na",
                "capacity": 11500
            }
        },
        {
            "id": 4,
            "name": "FC Slovan Liberec",
            "stadium": {
                "name": "Stadion u Nisy",
                "capacity": 9900
            }
        }
    ],
    "players": [
        {
            "id": 1,
            "name": "Florin Nita",
            "position": "brank\u00e1\u0159",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 2,
            "name": "Luk\u00e1\u0161 \u0160tetina",
            "position": "obr\u00e1nce",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 3,
            "name": "Martin Fr\u00fddek",
            "position": "obr\u00e1nce",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 4,
            "name": "Ond\u0159ej \u010cel\u016fstka",
            "position": "obr\u00e1nce",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 5,
            "name": "David Hancko",
            "position": "z\u00e1lo\u017en\u00edk",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 6,
            "name": "Ladislav Krej\u010d\u00ed",
            "position": "z\u00e1lo\u017en\u00edk",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 7,
            "name": "Filip Sou\u010dek",
            "position": "z\u00e1lo\u017en\u00edk",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 8,
            "name": "Luk\u00e1\u0161 Provod",
            "position": "z\u00e1lo\u017en\u00edk",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 9,
            "name": "Adam Hlo\u017eek",
            "position": "\u00fato\u010dn\u00edk",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 10,
            "name": "Libor Koz\u00e1k",
            "position": "\u00fato\u010dn\u00edk",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 11,
            "name": "David Moberg-Karlsson",
            "position": "\u00fato\u010dn\u00edk",
            "teamId": 1
        },
        {
            "id": 12,
            "name": "Ond\u0159ej Kol\u00e1\u0159",
            "position": "brank\u00e1\u0159",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 13,
            "name": "Alexander Bah",
            "position": "obr\u00e1nce",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 14,
            "name": "Jan Bo\u0159il",
            "position": "obr\u00e1nce",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 15,
            "name": "David Zima",
            "position": "obr\u00e1nce",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 16,
            "name": "Jakub Hromada",
            "position": "z\u00e1lo\u017en\u00edk",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 17,
            "name": "Luk\u00e1\u0161 Masopust",
            "position": "z\u00e1lo\u017en\u00edk",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 18,
            "name": "Tom\u00e1\u0161 Hole\u0161",
            "position": "z\u00e1lo\u017en\u00edk",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 19,
            "name": "Nicolae Claudiu Stanciu",
            "position": "z\u00e1lo\u017en\u00edk",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 20,
            "name": "Peter Olayinka",
            "position": "\u00fato\u010dn\u00edk",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 21,
            "name": "Abdallah Sima",
            "position": "\u00fato\u010dn\u00edk",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 22,
            "name": "Jan Kuchta",
            "position": "\u00fato\u010dn\u00edk",
            "teamId": 2
        },
        {
            "id": 23,
            "name": "Ale\u0161 Hru\u0161ka",
            "position": "Goalkeeper",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 24,
            "name": "Luk\u00e1\u0161 \u0160tetina",
            "position": "Defender",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 25,
            "name": "Jakub Brabec",
            "position": "Defender",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 26,
            "name": "Jan Kopic",
            "position": "Midfielder",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 27,
            "name": "Tom\u00e1\u0161 Ho\u0159ava",
            "position": "Midfielder",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 28,
            "name": "Luk\u00e1\u0161 Kalvach",
            "position": "Midfielder",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 29,
            "name": "Jan Kova\u0159\u00edk",
            "position": "Midfielder",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 30,
            "name": "Aleksei Tataev",
            "position": "Forward",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 31,
            "name": "Ji\u0159\u00ed Jano\u0161\u010d\u00edk",
            "position": "Forward",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 32,
            "name": "Luk\u00e1\u0161 Pazdera",
            "position": "Forward",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 33,
            "name": "V\u00e1clav Pila\u0159",
            "position": "Forward",
            "teamId": 3
        },
        {
            "id": 34,
            "name": "Filip Nguyen",
            "teamId": 4,
            "position": "Brank\u00e1\u0159"
        },
        {
            "id": 35,
            "name": "Jaroslav Zelen\u00fd",
            "teamId": 4,
            "position": "Obr\u00e1nce"
        },
        {
            "id": 36,
            "name": "Jan Kuchta",
            "teamId": 4,
            "position": "Obr\u00e1nce"
        },
        {
            "id": 37,
            "name": "Tomas Malinsky",
            "teamId": 4,
            "position": "Obr\u00e1nce"
        },
        {
            "id": 38,
            "name": "Jakub Jugas",
            "teamId": 4,
            "position": "Z\u00e1lo\u017en\u00edk"
        },
        {
            "id": 39,
            "name": "Jiri Chramosta",
            "teamId": 4,
            "position": "Z\u00e1lo\u017en\u00edk"
        },
        {
            "id": 40,
            "name": "Jan Matousek",
            "teamId": 4,
            "position": "Z\u00e1lo\u017en\u00edk"
        },
        {
            "id": 41,
            "name": "Martin Koscelnik",
            "teamId": 4,
            "position": "\u00dato\u010dn\u00edk"
        },
        {
            "id": 42,
            "name": "Tomas Ladra",
            "teamId": 4,
            "position": "\u00dato\u010dn\u00edk"
        },
        {
            "id": 43,
            "name": "Pavel Zachari\u00e1\u0161",
            "teamId": 4,
            "position": "\u00dato\u010dn\u00edk"
        },
        {
            "id": 44,
            "name": "Dusan Kuciak",
            "teamId": 4,
            "position": "Brank\u00e1\u0159"
        }
    ]
}
